<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="47">
    <author>Edge Gaming / Castiga</author>
    <translationsby>Castiga</translationsby>
    <version>1.0.0.0</version>
    <title><!-- en=English de=Germany jp=Japan pl=Poland cz=Czechia fr=French es=Spanish ru=Russian it=Italy pt=Portugal hu=Hungary nl=Netherlands cs=Serbia and Montenegro ct=Central African Republic br=Brazil tr=Turkey ro=Romania kr=South Korea -->
        <en>Krampe Liquid Lightning</en>
        <de>Krampe Flüssiger Blitz</de>
        <fr>Krampe Éclair Liquide</fr>
		<es>Krampe Rayo Líquido</es>
		<ru>Крампе Жидкая Молния</ru>
		<pl>Krampe Płynna Błyskawica</pl>
        <it>Krampe Fulmine Liquido</it>
    </title>
    <description>
        <en><![CDATA[Krampe Liquid Lightning is a great trailer for all your Farm work. Its got 50.000L Capacity and comes with a rear attacher joint if you ever in need of making a road train,
just put a dolly on it and your good to go to attach something else behind it.
It comes with TONS of costumization possibilities & alot Wheel Configurations, as well as Fully Costumizable Paint! Get that farm color on your trailer to!

This Wonderful trailer will have the power to do whatever you need done on your farm, so long as your machinery has to power to pull it!
-We highly advise using the Krampe Turbo Kipper if you want to make road trains, as this has an adjustable trailer hitch, so that you can change the distance between trailers on the go.

Happy Farming.

Below you will find detailed Description:

--Technical Info--
Krampe Liquid Lightning:
Price: 65.000€
Size: 3.5 x 11 Meters.
Capacity: 50.000 Litre.
Weight: 5900kg
Recommended Power: 250 hp+
Attacher Joints: Rear Trailer hitch.

-Supports "Seasons", "Courseplay Six" & "MaizePlus".

-If you find any bugs or got suggestions for improvment, please dont hesitate to contact us on our Github page at https://github.com/FS19-Mods-By-EDGE/
or Contact EDGEPureGaming on facebook.]]></en>
        <de><![CDATA[Krampe Flüssiger Blitz ist ein großartiger Trailer für all Ihre Farmarbeiten. Es hat eine Kapazität von 50.000 l und wird mit einem hinteren Befestigungsgelenk geliefert, falls Sie jemals einen Straßenzug benötigen.
Setzen Sie einfach einen Dolly darauf und Sie können gehen, um etwas anderes dahinter anzubringen.
Es kommt mit Tonnen von Kostümierungsmöglichkeiten und vielen Radkonfigurationen sowie voll kostümierbarer Farbe! Holen Sie sich diese Farmfarbe auf Ihren Trailer zu!

Dieser wunderbare Anhänger hat die Kraft, alles zu tun, was Sie auf Ihrer Farm tun müssen, solange Ihre Maschinen Kraft haben, um ihn zu ziehen!
- Wir empfehlen dringend, den Krampe Turbo Kipper zu verwenden, wenn Sie Straßenzüge bauen möchten, da dieser über eine einstellbare Anhängerkupplung verfügt, sodass Sie den Abstand zwischen den Anhängern unterwegs ändern können.

Glückliche Landwirtschaft.

Nachfolgend finden Sie eine detaillierte Beschreibung:

--Technische Information--
Krampe Flüssiger Blitz:
Preis: 65.000 €
Größe: 3,5 x 11 Meter.
Fassungsvermögen: 50.000 Liter.
Gewicht: 5900 kg
Empfohlene Leistung: 250 PS +
Attacher-Gelenke: Anhängerkupplung hinten.

-Unterstützt "Seasons", "Courseplay Six" und "MaizePlus".

-Wenn Sie Fehler finden oder Verbesserungsvorschläge haben, zögern Sie bitte nicht, uns auf unserer Github-Seite unter https://github.com/FS19-Mods-By-EDGE/
zu kontaktieren oder EDGEPureGaming auf Facebook zu kontaktieren.]]></de>
        <fr><![CDATA[Krampe Éclair Liquide est une grande remorque pour tous vos travaux à la ferme. Il a une capacité de 50 000 L et est livré avec un joint d'attache arrière si vous avez besoin de faire un train routier,
il suffit de mettre un chariot dessus et il est bon d’attacher quelque chose d’autre derrière.
Il est livré avec des tonnes de possibilités de personnalisation et de nombreuses configurations de roues, ainsi que de la peinture entièrement personnalisable! Obtenez cette couleur de ferme sur votre remorque!

Cette merveilleuse remorque aura le pouvoir de faire tout ce que vous avez besoin de faire sur votre ferme, tant que votre machine doit être sous tension pour la tirer!
-Nous vous recommandons fortement d'utiliser le Krampe Turbo Kipper si vous souhaitez fabriquer des trains routiers, car il possède un attelage de remorque réglable, afin que vous puissiez modifier la distance entre les remorques lors de vos déplacements.

Bonne agriculture.

Ci-dessous, vous trouverez une description détaillée:

--Info technique--
Krampe Éclair Liquide:
Prix: 65.000 €
Taille: 3,5 x 11 mètres.
Capacité: 50.000 litres.
Poids: 5900kg
Puissance recommandée: 250 ch +
Attacher Joints: Attelage de remorque arrière.

-Supporte "Seasons", "Courseplay Six" et "MaizePlus".

-Si vous trouvez des bugs ou avez des suggestions d'amélioration, n'hésitez pas à nous contacter sur notre page Github à https://github.com/FS19-Mods-By-EDGE/
ou Contacter EDGEPureGaming sur facebook.]]></fr>
        <es><![CDATA[Krampe Rayo Líquido es un excelente trailer para todo el trabajo de su granja. Tiene una capacidad de 50,000 litros y viene con una junta de ataque trasero si alguna vez necesita hacer un tren de carretera,
solo ponle una carretilla y estarás listo para colocar algo más detrás.
¡Viene con TONELADAS de posibilidades de personalización y muchas configuraciones de ruedas, así como pintura totalmente personalizable! ¡Consigue ese color de granja en tu trailer!

¡Este maravilloso remolque tendrá el poder de hacer lo que sea que necesite hacer en su granja, siempre que su maquinaria tenga poder para tirar de él!
-Recomendamos encarecidamente usar el Krampe Turbo Kipper si desea hacer trenes de carretera, ya que tiene un enganche de remolque ajustable, para que pueda cambiar la distancia entre los remolques mientras viaja.

Feliz agricultura

A continuación encontrará una descripción detallada:

--Información técnica--
Krampe Rayo Líquido:
Precio: 65.000 €
Tamaño: 3.5 x 11 metros.
Capacidad: 50.000 litros.
Peso: 5900kg.
Potencia recomendada: 250 hp +
Articulaciones de ataque: enganche de remolque trasero.

-Soporta "Seasons", "Courseplay Six" y "MaizePlus".

-Si encuentra algún error u obtiene sugerencias de mejora, no dude en contactarnos en nuestra página de Github en https://github.com/FS19-Mods-By-EDGE/
o póngase en contacto con EDGEPureGaming en Facebook.]]></es>
        <ru><![CDATA[Крампе Жидкая Молния - отличный трейлер для всей вашей фермерской работы. Он имеет вместимость 50.000 л и поставляется с задним соединителем, если вам когда-либо понадобится сделать автопоезд,
просто положите на него тележку, и вы можете прикрепить что-то еще за ней.
Он поставляется с ДЕСЯТИМИ вариантами костюмизации и множеством конфигураций колес, а также полностью окрашиваемой краской! Получи этот цвет фермы на трейлере!

Этот замечательный трейлер будет способен делать все, что вам нужно сделать на вашей ферме, при условии, что ваша техника должна тянуть его!
-Мы настоятельно рекомендуем использовать Krampe Turbo Kipper, если вы хотите производить автопоезда, поскольку у них есть регулируемое сцепное устройство для прицепа, чтобы вы могли изменять расстояние между прицепами на ходу.

Счастливого Фермерства.

Ниже вы найдете подробное описание:

--Техническая информация--
Крампе Жидкая Молния:
Цена: 65.000 €
Размер: 3,5 х 11 метров.
Объем: 50.000 литров.
Вес: 5900 кг
Рекомендуемая мощность: 250 л.с. +
Присоединение Присоединения: Задняя сцепка прицепа.

-Поддержка "Seasons", "Courseplay Six" и "MaizePlus".

-Если вы обнаружите какие-либо ошибки или получите предложения по улучшению, пожалуйста, не стесняйтесь связаться с нами на нашей странице Github по адресу https://github.com/FS19-Mods-By-EDGE/
или связаться с EDGEPureGaming на Facebook.]]></ru>
        <pl><![CDATA[Krampe Płynna Błyskawica to świetna przyczepa do wszystkich prac na farmie. Ma pojemność 50 000 litrów i jest wyposażony w tylny przegub mocujący, jeśli kiedykolwiek potrzebujesz pociągu drogowego,
po prostu nałóż na nią wózek i dołącz do niego coś innego.
Pochodzi z mnóstwem możliwości kostiumizacji i wielu konfiguracji kół, a także w pełni modyfikowalną farbą! Zdobądź ten kolor farmy na swojej przyczepie!

Ta wspaniała przyczepa będzie miała moc robienia wszystkiego, co trzeba zrobić na farmie, pod warunkiem, że maszyna będzie w stanie ją pociągnąć!
-Zalecamy korzystanie z Krampe Turbo Kipper, jeśli chcesz wykonywać pociągi drogowe, ponieważ ma on regulowany zaczep do przyczepy, dzięki czemu możesz zmieniać odległość między przyczepami w ruchu.

Szczęśliwego rolnictwa.

Poniżej znajdziesz szczegółowy opis:

--Informacje techniczne--
Krampe Płynna Błyskawica:
Cena: 65.000 €
Rozmiar: 3,5 x 11 metrów.
Pojemność: 50 000 litrów.
Waga: 5900 kg
Zalecana moc: 250 KM +
Złącza mocujące: tylny zaczep przyczepy.

-Obsługuje „Seasons”, „Courseplay Six” i „MaizePlus”.

-Jeśli znajdziesz jakieś błędy lub masz sugestie dotyczące ulepszeń, nie wahaj się skontaktować z nami na naszej stronie Github pod adresem https://github.com/FS19-Mods-By-EDGE/
lub Skontaktuj się z EDGEPureGaming na Facebooku.]]></pl>
        <it><![CDATA[Krampe Fulmine Liquido è un ottimo rimorchio per tutti i tuoi lavori agricoli. Ha una capacità di 50.000 litri e viene fornito con un giunto di attacco posteriore se mai hai bisogno di fare un treno stradale,
mettici sopra un carrello e fai bene ad attaccare qualcos'altro dietro.
Viene fornito con tonnellate di possibilità di costumizzazione e molte configurazioni delle ruote, nonché vernice completamente personalizzabile! Ottieni quel colore di fattoria sul tuo rimorchio a!

Questo meraviglioso rimorchio avrà il potere di fare tutto ciò di cui hai bisogno nella tua fattoria, a patto che i tuoi macchinari abbiano il potere di tirarlo!
-Si consigliamo vivamente di utilizzare Krampe Turbo Kipper se si desidera realizzare treni stradali, poiché ha un gancio di traino regolabile, in modo da poter cambiare la distanza tra i rimorchi in movimento.

Buona agricoltura.

Di seguito troverai una descrizione dettagliata:

--Informazioni tecniche--
Krampe Fulmine Liquido:
Prezzo: 65.000 €
Dimensioni: 3,5 x 11 metri.
Capacità: 50.000 litri.
Peso: 5900 kg
Potenza consigliata: 250 CV +
Giunti Attacher: gancio di traino posteriore.

-Supporta "Stagioni", "Courseplay Six" e "MaizePlus".

-Se trovi qualche bug o hai suggerimenti per l'improvvisazione, non esitare a contattarci sulla nostra pagina Github all'indirizzo https://github.com/FS19-Mods-By-EDGE/
o Contatta EDGEPureGaming su Facebook.]]></it>
	</description>
    <iconFilename>liquidLightning_Icon.dds</iconFilename>
    <multiplayer supported="true"/>
    <storeItems>
        <storeItem xmlFilename="data/liquidLightning.xml"/>
    </storeItems>
    <l10n filenamePrefix="modDesc/modDesc_l10n">
		<text name="function_EDGEFertilizerStorage">
			<en>Liquid Ferilizer Storage for your farm, here you can store your Slurry, Digestate, Herbicide & regular Liquid Fertilizer.</en>
			<de>Lagerung von Flüssigdüngern für Ihren Betrieb. Hier können Sie Gülle, Gärreste, Herbizide und normale Flüssigdünger lagern.</de>
			<fr>Stockage d'engrais liquide pour votre ferme, vous pouvez y stocker votre lisier, votre digestat, votre herbicide et votre engrais liquide régulier.</fr>
		</text>
		<text name="typeDesc_EDGEFertilizerStorage">
			<en>Liquid Ferilizer Storage</en>
			<de>Lagerung von Flüssigdünger</de>
			<fr>Stockage d'engrais liquide</fr>
		</text>
		<text name="name_EDGEFertilizerStorage">
			<en>EDGE Liquid Fertilizer</en>
			<de>EDGE Flüssigdünger</de>
			<fr>Engrais liquide EDGE</fr>
		</text>
		<text name="station_EDGEFertilizerStorage">
			<en>EDGE Liquid Fertilizer station</en>
			<de>EDGE Flüssigdüngerstation</de>
			<fr>EDGE Station d'engrais liquide</fr>
		</text>
		<text name="fullname_EDGEFertilizerStorage">
			<en>EDGE Liquid Fertilizer Storage</en>
			<de>EDGE Lagerung von Flüssigdünger</de>
			<fr>Krampe Éclair liquide</fr>
		</text>
    </l10n>
    <brands>
        <brand name="EDGE" title="EDGE Industries" image="store/EDGE_Brand_Logo.dds"/>
    </brands>
    <credits><![CDATA[
## Contributors
- Castiga, EDGE Gaming
## Translations
- Castiga
## Designers
- Castiga, GIANTS Software]]></credits>
</modDesc>
